安心出行 呢隻APP 好毒呀

點裝得落?

推

讀取SD片內容

根本政府嘅嘢就信唔過
何況安心閪痕

修改/刪除

安心出行根本就係木馬程式來

ios又贏

支那係一定會偷資料的

唔係木馬 又點會逼你裝?

就係要監控

搵部清水機裝啦

每日重置一次

會 而家都習慣拎兩部機出街
一部DUMMY鬼機

吉機 無卡 斷網
亂set 時間 日期

我本來就無裝

正如大家講 佢遲早會逼人 我就唔信佢 呢隻嘢我唔識寫apps 都睇到裝完拎到太多嘢 根本監控不特只 遲早更新完仲會竊聽埋你講咩 東德當年就係監聽電話 到時就算係屋企屌鳩淋病仆街 都隨時有人上門拉人

呢隻嘢一樣

佢而家推緊入政總要掃
好快到搭車 堂食 甚至用任何政府服務都要.......

我都冇裝.....但要做足心理準備
除非唔搭車, 唔堂食..

等其他人整假apps

裝落清水機亦一樣

總之一定不能合作

後患無窮

睇下d comment就覺得香港人冇得救,
全部都當共產黨會聽民意改善d極權工具得自己過得舒服d

3310 IS READY

咪一樣

老西都唔撚7裝, 有本事連街市都要裝dllm

去超市買送囉

HKTVMALL囉

一睇就知有問題

裝？ 裝你老味！

佢哋聽完之後仲要屌返你5毛pr先好笑
講到尾香港人咪又係一班得把口嘅順民

BACKDOOR.....

用android本身都唔介意私隱㗎啦

都唔太關事既

藍屍：冇做壞事驚咩比政府睇

PUSH

Iphone睇唔到咁多嘢

但有樣嘢好嘅係
Ios係你用個app嘅時候 要攞你嘅權限個時會問你俾唔俾 可以揀俾一次 用緊app個時先俾 或者幾時都俾 呢點係相對安全

而android (so far我淨係用過samsung 唔知其他係咪一樣)
係一次過攞晒你所有權限 冇得相機俾但定位唔俾 而且係俾咗就長期用緊

而家啲android都係逐個問架喎
仲可以set用緊app個時先俾

ANDROID 11 ?

唔裝就最好, 唔搞咁多

原來係咁

多謝晒 因為我好耐冇用android

我都用開AN 機

突然電話有cp

好有問題
又話唔會自己send data,但又有firebase

由一開始已不可以信呢個正苦

監控為實就肯定啦

只係戲都唔做咁解

強檢一樣 咪溝水囉 加鼓油加油加糖入去

呢個舊版。

SO ?!

痴線 明偷

我淨係有相機，電郵，彩信。
Fake news 唔只傷害對家，仲傷害自己支持個個運動。

所以就要裝?!

就算按佢公開嘅目的，
機主中咗招嘅話會透過個app上傳啲行蹤比政府，
所以個app功能一定識send data

所以不能連接網絡

擺明係木馬
都已經費事呃你，寫撚晒出黎

不如詳細啲講吓
想俾埋所有唔知唔識嘅人睇

pish

咁咪唔好裝囉
而家迫你裝？

裝shelter （android 半sandbox）
出app就凍結佢 又睇唔到你機內資料

shelter都慳番
事關我部機無哂位得番50mb

push

修改SD卡內容

Push

總之太空機裝左之後開飛航模式就OK

無謂裝

打卡咪打卡囉 做乜撚野要睇我SD入面D野
乜撚野叫全面網絡杖取權? 我上咩網要得你同意?

港共話yes

你自己set架喎權限

我disable埋google map個location都仲得

唔好裝

或者睇下有冇人寫過潔淨版會生成佢掃完的畫面

叫唔裝咗幾個月了
口水都墘

Ok

而家咪已逼緊 有水平d 啦 五毛

呢度有兩隻毛

佢地講咩唔使理 我不是專家 但用開智能電話 都知無可能咁拎權限 簡直將手機內容全面監控 講得衰d 直頭係可以爆陳冠A當年手提電腦咁滯 一個聲稱防疫的app 居然要睇埋人手機d相？有無搞撚錯？司馬昭之心

唔裝係100%啱

個仆街就算叫食屎 佢地都支持 為錢出賣良知 連智力都出賣埋

用另一部機，冇電話卡
拍唔拍得？

推到佢落架

咁你咪移民走囉
外國咁自由死都要留係香港都唔知博乜

咁你班奶共支那閪咪躝返支那囉 做咩嚟本身係我屋企地方搞搞震

冇用, 推左幾個月

下 而家移民係支共春袋喎
你幫邊面架？
英國加拿大出晒面比你地走 洗唔洗包埋生仔先過去？

我幫邊便? 總之唔係你支聯辦呢便囉

支聯辦 正躝坦 冚家剷 屌你老母冚包散

屌佢老母

咁你裝左未啊柒頭

咪撚煩啦，裝唔裝關我撚事

真係cls 政府

" 支持政府唔怕 "

咁咪得囉 移民未？支共春袋唔夠膽搞？
剩係識得係度屌鍵盤戰士真係名不虛傳

移唔移 關你撚事 同你一齊留港 我就拎綜援 等你納稅養埋我

偷拍

其實佢只要update個app，佢鍾意有咩function都得

裝佢老母咩
明知個app咁樣仲裝？
唔好懶叻諗住搵dummy機裝就冇事啦，玩埋曬啲小聰明
佢ban得太空咭遲啲就ban得你後備機
唔撚用個app先係正確嘅對應方法

實名制買機囉，睇下佢比唔比啲商家佬屌到反艇

點ban後備機？ 立法電話實名制，一個身份證只容許一個 IMEI登記

安心出行不是木馬程式
安心出行不是木馬程式
安心出行不是木馬程式

安心出行係監控程式 把木馬殖入手機的監控程式

毒過武肺

閪痕

不安出行

直頭唔應該裝

當然唔裝

要擺明唔用

點解要增加下載次數比佢打飛機

你del咗Facebook未

咩你認為人人都用Facebook ？

五毛狗

似乎閣下先係狗
亂咁咬人

拒絕監控 用太空咭登記

我無錢收 最憎收支共港共的五毛狗 我就算再狗 都唔會做埋沒良心的衰嘢

我DEL左WHATAPPS

係都裝apk，點會去Play store俾佢打飛機

iFan就自己諗下點sideload

好醒

Del apps

No way! 一定不會下載

用SIGNAL 就可取代

其實可以杯葛堂食嗎? 由各路商家和消費者一起杯葛更有力量嗎?
根本由頭至尾都無食肆大型爆發!

不了

Del咗 多謝關心

要講埋比屋企人知呀！

咪講撚咗唔會搵鬼機裝，其他人見你掃就以為好多人撐呢個零民意基礎既政權
係裝都唔撚會裝啊

要係裝都唔撚裝

當然呢個係做到最後一步先用...PLAN B

點贏法
Android我有得改佢apk
就算唔改，都可以share apk嚟裝，唔俾佢用安裝數量打飛機
iOS可以點?

冇SD card

外置SD CARD

用番網頁版好耐

癲過wechat

得番SIGNAL

點解會有裝app個概念？ 去到食店簽名留電話咪得

Yes. U haven’t ?

安心R行

咁咪知道我上過咩咸網？
我填表堂食算啦！

閪痕就用佢啦
可以控制震動

點解apple google 會比佢上架

On9先用

Google 親政府？

推 push push

poison app

真係工作所需就安裝開心版啦
咩權限都唔洗

any web version ?

朋友話3月強制所有政府大樓都要用

登記要出示身份證同會即場打你電話

用咩app睇呢啲權限同活動？

真 想知

安心出行

街市駛唔駛

Plush

PISH